就算你唔鍾意拜仁同德國都好 你都唔可以反對lahm係當代最偉大既球員之一

legend

俾你燈到

甘美治is better

青頭仔

無人可以better than lahm

垃圾唔提了

Debuchy>>>lahm

真心

2和b / 連加特 》 lahm

系

除左高度我諗唔到呢兩條戇鳩有咩好過lahm

之後到AZP

皮膚既黑色素

希望比d尊重

一個黑人球王
一個溫布萊之子

偉你老母咩，安安份份留起年年有獎拎既拜仁，比著佢母會係冚家鏟 柏林聯 慕尼黑1860仲會唔會留隊呀屌你，

德國班青訓上哂位，又痴到個世界盃冠軍，屌呀

又反

支持

你真係好可憐

矮撚做到德國隊長 巳經無得輸